核彈都唔割 各有各做！ 下 你燒中環門口？我割！

連登仔

屌啦屌足三個月

不完美，可接受，要改善

示威者出晒去，連登就得返mon post狗同0.3

美領 同中環 我睇唔撚到有咩關係 點解攪中環站就破壞你運動 on9

班狗仔派D人出去搞破壞
再派D人係連登互屌 , 輕鬆瓦解運動

臭警扮鬼搞鳩和理非場？搞到我地和理勇武互割?
唔割喔ＳＯＲＲＹ
你繼續燒，我地和理非好撚BUY
最好燒撚埋美領